思覺老師=初代 劉馬車=鳴門 catgirl=秋道一族

龍心=自來也

下姐係點==

思覺老師係六道仙人

笑波子=佐助
大j=卡卡西

樓主=ON9